啱啱睇完鬼滅冇流過一滴眼淚 發現自己原來係一隻冇感情嘅動物

仲覺得有啲好笑，我係咪應該睇醫生

睇單丸也是正常？

鬼你老母
滅你老母

襧豆子好可愛 打交又勁
我老婆

你係咩動物

鯰魚